毅進高科技點算遊行人數超級系統

毅進計

讀完毅進都係得5科2
數學好極有限......

毅進同高科技真係大纜都扯唔埋